「《願榮光歸香港》管弦樂團及合唱團版」嘅手足入一入黎！

首先奉上link一條，大家睇多幾次：

首先好多謝作曲作詞演奏合唱同埋production嘅手足，真係好高汁！

有見及唔少外國人都開始睇個mv，又有唔少出名嘅人係twitter上share，
希望手足可以加番英文係title同description，比外國人更加易明個mv同歌係做咩。
如果可以既話，可以開放埋subtitle，我地可以幫手加唔同language既subtitle！

再一次多謝手足

自推

推到比手足見到

個mv真係好好j

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

For the tears that we shed on this soil
For the anguish we had in this turmoil
We keep our heads up, our voices strong
May freedom root in Hong Kong

For the fear that looms overhead
For the hope that moves us ahead
We march in blood, our martyrs along
May freedom glow in Hong Kong

Deepest night we shall not be in fright
In the mist, a new day breaks with chants and light
Stand with us, with virtuous minds and unbending spines
The pearl we hold will always shine

Come children of our motherland
The time has come to wage a revolution
Freedom and liberty belong to this land
May glory be to Hong Kong

呢個version好多外國人留意

推

推！

1/20

2/20

3/10

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

演奏果陣啲煙睇到真係好心酸...
掟番啲催淚彈同還拖打鳩蓄龍都好催淚

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

Pish
呢個version好激昂

16/20

17/20

18/20

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

19/20

20/20

推

btw佢地好似之前有在其他po講過就出英文版

要比外國人知我地個國歌！

只係希望呢個中文版可以有d英文解釋
而家好多外國人已經share緊

j死

Push

另一位巴打既version高汁好多

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

幫手report 藍絲偷國歌

借位
［重要］外媒贊我地玩人鏈唱karaoke式抗爭
我系香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 繼續今天我 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌
新屋嶺義士呢？
Twitter 文宣又唔宣掦新屋嶺義士被打強姦情況
義士正式成為condom
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界集中火力 tag #sunukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

會有英文版同唱K版 等多幾日

《願榮光歸香港》管弦樂團及合唱團SATB版 （中詞） MV

收到
Twitter 共識頻道

Thanks Ching
幫手Twitter 宣傳下新屋嶺
見全部人share 國歌
義士無人理
#sunukling要好似#chinazi咁變熱門呀

七劍巴咪話過幾日就會有英文版本
Glory be to thee, Hong Kong

唔係呢個版本呀!唔好用錯!係七劍巴個版本!

收到 以後推呢個！

詳情可參考呢3個post

支持
幫推

明白明白
我指既係base on中文版加番唔同languages 既subtitles (cc)

香港立國了，人民高唱國歌，美國可延長甚至取消人權法。

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

有無Hi-Res 好想要

希望英文版會請到Celine Dion 領咸主唱

有埋英文版，難怪外國傳媒笑說香港人唱karaoke.
香港真係唔似死過人，已經建國，有自己國歌，那人權法並不急切甚至可以取消。大家繼續高歌，外地傳媒會一一報導，香港正歌舞昇平中。
合切警方及消防部隊香港並無死人。 維穩成功。

大陸人商場唱國歌第二曲 ------ 18/9 海港城

多謝手足

真係好型 唔係講笑

其實不斷散播失敗主義既人真係好煩 點解唔可以幾樣野同時一齊去做呢?

心推

push

好多謝咁高質嘅手足

一場運動 士氣同外國宣傳都好重要架 唔好見到唔係你心目中既行動post就要鬧啦 各有各做 明白嗎

Sorry 係 #sanukling 比其他手足fake 左

捱

好撚好聽呀屌

今日已LOOP左過百次

根據呢位巴打，相關的剪接仲做緊。錄音時係有錄英文版同唱K純orch版。
利申: 1/150樂手

一條1000萬view既片既影響力遠遠大於50條多國語言二十萬view既片

希望可以直接加番subtitles就得 唔使再upload多幾條新片 以免分薄d view

d人見到條片咁多view 就會主動點擊去睇條片 形成雪球效應 越多人睇

我都係咁諗

大家幫手like埋

已like